高音質電話

巴打有無推介
onkyo 果隻有無巴打用過？

魚與熊掌不可兼得
Granbeat 作為電話功能上唔夠好又厚又重 影相唔掂 聽歌啲電就會倒水
正正經經買部player好過 而家dpx1a都好平 音質仲要好小小